［冇圖］屌你老母D支那人真係好撚核突

頂你個肺D支那阿嬸係咪痴撚線
又肥又老又柒又核突又成日著住短裙係街到執貨
仲要淨係烏低上本身，企係路中心露成條底褲係街
見到幾次好撚想嘔